大家咩原因會請事假

朋友生日可唔可以請

見工果陣

唔想返果時

叫雞

屙唔出屎

直腸癌 睇醫生
終於唔洗番工

唔會請，直接病假仲方便

會用咩原因請？

做垃圾工嘅時候直接同老細講要見工

想請就請

直接病假啦 事假比人問長問短

病假要洗錢睇醫生呀

唔關你事

下見工一定係請病假

點解 病假唔洗醫生紙？

So chill 唔返工無錢啦

見完順便睇醫生咪得囉

試過痾唔出搞到遲到

咁咪要睇醫生...

老細會有咩反應

射波梗係用醫療卡架啦

比錢拎張醫生紙 收皮啦

要講原因既咩...

你鍾意啦
啲假你嘅